會然寶周土打有冇畀人預約拘捕呀

你隻死熱狗仲唔仆街

樓豬好勇武

何仔又出賣手足

內鬥

下個到你啦

你退出左熱血公民刀唔代表你無菇喎

預約拘捕係咪呢幾條友發明架

冇事喎

可能係

我已經決定效法學民仔李俊林投靠林鄭搵食了

洗屎坑仲有個位剩,可以去試下

牙泰以為自己寫個屌字吾會俾人秋後算賬牙

總之一炮過拉晒班熱犬啦

牙達諗住自己吾會奶野牙